“我们可以像疯子一样争吵，但当你攻击一个人时，你就攻击了我们所有人。” 特瑞娜·布拉克斯顿致大卫·阿德夫索:“当你攻击一个人时，你就攻击了我们所有人。 
 这真的很疯狂，在某种程度上，你必须让自己屈从于它。 《人们想要相信》:爱情骗局如何围绕一个浪漫的骗子建立一个引人入胜的纪录片|艾丽莎·威尔金森| 2020年9月4日|Vox 
 我喜欢这些剧集的地方在于，它们捕捉到了在隔离中生活了几个月后那种疯狂的能量。 一件好事:Stephen Colbert在隔离中更放松、更有趣、更愤怒|Emily VanDerWerff | 2020年9月4日|Vox 
 看蝴蝶是最疯狂和最超现实的经历。 我们如何从野火中拯救我们的社区|戴恩·扎夫克| 2020年9月2日|户外在线 
 所以，我从来都不是一个真正疯狂或做任何疯狂的事情的人，但我要说。 完整文本:托米·拉伦在“卡洛斯·沃森秀”上的讲话丹尼尔·马洛伊，2020年8月31日| 
 你基本上扮演了每一个独裁者或疯狂的角色，从卡扎菲、艾哈迈迪内贾德到本拉登。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 “这太疯狂了，”堪萨斯州的林恩·詹金斯(Lynn Jenkins)走过去迎接博纳时对另一位议员嘟囔着。 民主党意外地从共和党的政变中拯救了博纳|Ben Jacobs, Jackie Kucinich | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 他来过凤凰城一次，我们去看他，他们太疯狂了，最后我想搭便车回家。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 当街对面的池塘顶部有一层冰的时候，谁会疯狂到去游泳呢? 与北极熊一起潜入2015年极端分子|James Joiner | 2015年1月1日|每日野兽 
 这种善良使他避开了“性男孩”、“疯狂杀人狂”、“修女之子”和纽约东部的其他帮派。 在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽 
 所有魏玛人都崇拜他，人们说女人仍然为他疯狂。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 那辆呼哧呼哧的、疯狂的汽车机械装置在意想不到的地方出了故障。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 吃不饱的人会去挖钻石，在疯狂屋顶庇护下的人竖立宫殿的大理石墙壁。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 有时他看着我，仿佛要把他那天对我的那种疯狂想法发泄出来似的。 信心|亨利·詹姆斯 
 你可能会认为这位可怜的老师会被逼疯，但他似乎很平静，就像六月微风中的一朵雏菊。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克